份工好撚悶好想quit

係clinic center做assistant, 大部份時間做paper work同幫手做assessment,其他時間係睇電視，番左一排覺得好撚悶好想quit
加上d同事又唔係好friendly

好唔好pay?

點唔friendly法?

LM

其實工作本來就是沉悶

10k+bonus

第一日乜撚野都唔教就叫我做野，我做錯野就衝出黎屌尻我

走啦